屌你老母開唔到post?

我係元朗人，同幾個老友出緊黎

邊到多手足?唔想白白送頭

請幫推